連詩雅係咪整親條頸？

我唔直接答你，我例子答你。

係咪學左Santino任何時候都要轉45度

天生㗎

正面對眼分得太開

正解

哦

古巨基

兩隻眼中間嘅距離可以放張梳化

留意到好耐 張張相都打側影真係好撚奇怪

所以咪要戴頸箍

佢老母?

髮型問題 執陰邊邊重咪望邊邊

側面一樣咁靚

曲線J圖
隻腳

對牙簽瘦到好肉酸

落左妝差咁遠

化妝品真係地球上最偉大發明

睇雙眼距離就知唔係佢

周柏豪每晚都屌到佢訓矮頸

wtf

對腳都分得好開

tommyho

照J

roasma隻臭雞都係條頸有問題

$1900x20(中上級樣 冇波 靚腳 29 港女 mk妹 明星價)

平心而論 如果唔識佢
有D相又幾正既

希古恩？

連詩雅仲會每天失眠到天光嗎？

你好啦喎
成日出咁高價

差咁撚遠

呢個look咪好睇囉 夠曬真

邊撚個黎

好多港女影相都會咁，永遠同一個側面同表情

應該係平時幫佢打理fb條友用錯ac

詐騙工具都叫偉大發明？
唔怪得D大陸人成日話佢地祖國好L偉大啦

明星擺pose影相都唔得
連登仔真係好難服侍

Santino

呢個真係連詩雅黎 ?唔係好信

難分真與假

Cap廣告撚咪阻住睇post啦屌

On9 3萬8我制

腳

邊個嚟